---------------------------------------------------------------------
6. Сетевые приложения «клиент-сервер».
---------------------------------------------------------------------
ОСНОВНЫЕ ЗАДАЧИ:
1. Изучить особенности реализации сетевых приложений в Java.
2. Используя программу, разработанную ранее, разработать клиент-серверное приложение.

3. Сервер по UDP делает оповещение в локальную сеть, высылая внутри пакета порт на соединение.

4. Клиент слушает UDP-порт и ждет оповещения.
    Получив оповещение, клиент извлекает порт и IP сервера из пакета и устанавливает соединение по TCP.
    Оправляет заказ. Отсоединяется от сервера.
    Ждет оповещения о статусе заказа по UDP и генерирует новые заказы при условии получения оповещения.

5. Сервер, получив заказ, складывает его в очередь заказов.

6. Организовать на сервере автоматическую обработку заказов,
    используя наработки из предыдущих лабораторных работ.
    При изменении на статус «обработан» клиенту по UDP высылается оповещение.

7. Клиент, получив оповещение о изменении статуса заказа,
    выводит на консоль время обработки заказа и информацию о заказе.

8. Сделать возможность одновременной работы нескольких клиентов.
    Оповещения можно делать на несколько UDP портов.